中國只可以靠編輯基因，先有機會超越美俄

我係支持中國繼續進行各種基因編輯

因為你唔咁做 , d咩足球夢，強軍夢，千秋萬世夢，皇上萬歲萬萬歲夢，超英趕美夢，全部都只可以鳩up

記住你係唔信神既獨裁國家黎架，殺人放火拆教堂做假gdp 你都做齊晒啦，點解仲要怕西方國家閒閒語

編輯基因成功既話，效益仲大過發展ai , 成功編輯製造一千個愛因斯坦出黎，你係科學領域已經可以超越所以國家

編輯製造100個姚明出黎， nba你玩晒

編輯製造好大量似美國隊長咁強健既人出黎，咩強軍夢足球夢都可以輕鬆達成

編輯製造一個長生不走既人出黎，佢做左領導就可以永遠統治中國

唔知大家玩ps同pc game果時試過用金手指，game master或開cheat, 其實編輯基因就同以上所講既野一樣咁無敵，咁玩晒，差在你成唔成功搵到相應既數據黎編輯修改

請共產黨信我，編輯基因成功你同神冇分別，甚至超越神，晒心機發展咩ai人工智能超越美國？ 可唔可以送人類去另一個太陽系呀？算鳩數啦

有冇得改大波基因

改到啲人有文化，聰明，有愛心，乾淨，愛護地球，愛護動物，大波，腰幼，腳長

你睇返上次火箭工程師單野啦
一個不重人才只重奴才既國家
有一萬個愛恩斯坦都冇用啦

同愛共

而家大陸妹咁大波會唔會已經改過 ，我覺得強國喺呢方面禁忌技術應該有d積累

製造白人版下一代

你既後代 永遠都會廢過有錢人既後代

基督教屌啫講真，外國不知有幾多人對呢個field有興趣，只不過外國基督教團體權力過大先唔比做

你高估左基因嬰兒
就算孖生一模一樣基因都可以差好遠

人地中共整啲垃圾基因出黎送去外國搞亂人地個基因池

問題係宜家係無人知改乜基因可以生到兩對波四條J
支那又要摸住石頭過河

所謂天才都係需要環境因素培育
中國依類注重關係的制度 天才都唔會有發圍
到最後有能力的人都係傾向逃亡到歐美地方發展

其實用道德呢個point 屌好廢，大陸狗根本都無道德嘅

美國一早搞緊我地唔知姐
講就講有違道德標準 但係國與國既競爭點會受道德標準規限
支那蠢就蠢在乜撚都要拎出黎打飛機以為自己領先全球 所以依家咪又比多左個藉口人地制裁你囉

美軍應該整緊基因改造士兵

因為果兩個細佬第時都會卜野生仔，佢個仔又會卜野生仔，佢個孫又會卜野生仔。 長遠睇會有部分人變種變左唔係人類。

宜家有兩條路，第一條係殺左果兩個細佬/殺埋右。
第二條係禁止佢地生仔。

其實超電磁炮都係靠克隆技術

剩改大波 pink lin 基因都唔止幾千億

改哂班下一代做白皮膚
超英趕美

整咗個醒目嘅萬一反枱點算？
中共只會整啲無腦嘅做士兵／奴隸。

做到人造卵巢和人造子宮先啦

邊有咁多父母俾自己仔女做白老鼠